<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Neurodiversitas Alapítvány]]></title><description><![CDATA[Az Idegrendszeri Sokszínűség Érvényesülésének Támogatásáért]]></description><link>https://neurodiversitas.github.io</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2017 15:03:58 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://neurodiversitas.github.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Kik vagyunk?]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>Célunk a kivételes képességekkel, ugyanakkor sajátos agyi huzalozottsággal rendelkező – jellemzően autizmusban, diszlexiában, ADHD-ban, vagy más nehézségekben érintett – emberek kisebbségi csoportjai és a többségi (neurotipikus) társadalom közötti, kölcsönös előnyökön alapuló, tartós együttműködés kibontakoztatása az innováció, a kultúra és az élet egyéb területein.
Mindezt a természetes idegrendszeri változatosság (neurodiverzitás) és a sokféle emberi létezés megbecsülésének megerősítésével, valamint az érintettek többirányú támogatásával kívánjuk elérni.
Bízunk abban, hogy munkásságunk nyomán színes és izgalmas emberi környezet, erős és folyamatosan megújulni képes társadalom valósulhat meg.</p>
</div>]]></description><link>https://neurodiversitas.github.io/2017/02/26/Kik-vagyunk.html</link><guid isPermaLink="true">https://neurodiversitas.github.io/2017/02/26/Kik-vagyunk.html</guid><category><![CDATA[bemutatkozás]]></category><pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[blog tiwqeqweqeqwqeqq]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu iuqh iquwhbeoiquweoiqwoeiubqwiebqihebohbwqiehqwieu oqigeuq geuq geuz igque gqweiuq wieu hqiweu yqufd uwegiudilyqiugidu we</p>
</div>]]></description><link>https://neurodiversitas.github.io/2017/02/25/blog-tiwqeqweqeqwqeqq.html</link><guid isPermaLink="true">https://neurodiversitas.github.io/2017/02/25/blog-tiwqeqweqeqwqeqq.html</guid><pubDate>Sat, 25 Feb 2017 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>